連登被ddos一定有古怪

政府又有大單野搞

熄燈熄到蒙面法

咁睇少連登

因為呢個post 佢地以為會有人理，但結果無人理，所以開返

Ios又上唔到

驚好似尋晚快閃

Pu
Sh

iOS用家，DDoS上lihkg大法

請問呢個叫咩魔法?

我以為隧道收得唔好咋

Right sth happens

no its about 10.1
guns fire

Proof of 連登仔又做左正確既野

政府同共黨不嬲自以為是